李澤鉅：「我不能說我阻檔任何人，因為這是我們的地盤」

中環和記大廈重建，到底會否阻檔美利道項目的景觀？長江實業集團(01113)主席李澤鉅直言：「我不能說我阻檔任何人，因為這是我們的地盤。」他表示，和記大廈一直存在，「我不認為其他周遭項目會覺得自己有海景。」

他又指，和記大廈的重建圖則，早於政府將美利道放出來公開拍賣之前已獲批准，是公開的資訊，美利道的買家應該會知道。

他表示，新的和記大廈將會樓高約41層，但層數沒有意思，因該項目在舊的建築守則和指引之下獲批，樓層頗高，而外觀將與長江中心頗相似。在重建期間，於和記大廈工作的員工需要移至長江中心上班。

他又指，和記大廈的重建圖則，早於政府將美利道放出來公開拍賣之前已獲批准，是公開的資訊，美利道的買家應該會知道。

啲發展商好醒
一早入定則要政府批

等到價錢好先開工

有咩問題呢 好正常

批左既則好似有限期，過左就要再入

鰂魚涌海濱長廊換地事件
聽講個則2001年已經批左，所以唔受之後城規會改劃用途影響

有錢係香港就是大哂

狗倉中伏

恆地

四叔

狗倉有個翻新做酒店既盤

咁即使和記大廈之前冇入則，等恆地買左先入，唔通就起唔到咁高咩

屌你串過馬撚

成個香港都係你地地盤啦

做野仲狠過佢老豆

呢穫撐佢 佢無出古惑同貪污呀

有錢就係霸氣

報復性搞地王

四叔同李嘉誠唔妥左好耐

個腦海出現佢當年話「以為坐過監 人會改過」果種氣勢

你肯定同一人？

睇錯

Victor 想幫佢含

做得好

比人綁架完都未懵得曬

鉅仔巧型

victor好波

呢啲先係皇子既氣勢
準備登基了

鉅哥型d定楷哥型d

Victor 仔好波

麻煩電能聽日同我升返多少

要問吓張子強

Victor: 我知道，哭是沒有用的

巨哥

「我不認為其他周遭項目會覺得自己有海景。」

霸氣盡現

佢無錢咪又係一條垃圾
夠謄出黎同我隻揪, 我一拳打暈你

佢搵錢掟暈你

外父

你入到佢2米範圍我比粒膠你

你155cm 35kg點打

恒基地產正仆街

仆街又無良

今次比人玩

淨睇字精都射左幾次

李兆基今次仲唔生蝦咁跳

澤鉅鬱咗咁多年 要吐氣揚眉

Btw 記者係咪唔識字
「阻擋」寫成「阻檔」

佢，真係串得起

不嬲買賣自己衡量風險
而且有關項目真係透明彼露晒出黎
自己上市公司, 自己一樣要彼露有關交易權益
邊怪得人

技不如人就冇得怪人啦

鉅哥

Victor 做特首

無咩特別

幾時批鬥呢班仆街地主

中環有邊棟唔會起高去。。。

講真恆基一投完塊地即刻有分析講和記大廈會借勢重建

香港人就係咁
生活上各方面比李氏家族壓迫咁多年 仲奶人鞋底讚人做得好

你估恆地冇分壓榨咩

好撚有霸氣

睇班有錢佬互片都好睇

呢度我地盤

一上位就同班老叔父玩到咁行

風水大戰

佢又無講錯 ， 2008年已獲批重建。

正，d pm咁撚串，今次比穫甘既你地玩，無敵大，海景吖嗱

佢無講錯嘅，不過講到咁不留餘地…如果第日對出添馬艦塊地起返80層（老解話要起，又或者賣咗俾私人市場），唔知佢咩反應？

李兆基永遠都唔夠李澤鉅有錢

李澤距：sorry 你唔夠我有錢

「我不認為其他周遭項目會覺得自己有海景。」

好寸

咁串

地產狗都有人吹奏

跟足規矩做，吹咩